幪面超人555 vs 林鄭月蛾777

Faiz

林鄭月蛾

邊個攻擊力高啲

睇數值都知777>555啦

都係以昆蟲做藍本

555 唔夠票

其實faiz藍本係鯊魚

777

我即刻諗起呢個

銀河鐵路>林鄭

我記得之前有唔知邊套戰隊
係撳999的GIF

咁香港警察999呢？

仲有銀河鐵路999